阿迪達賽前捉鬼 對球隊到底有無幫助？

ESPN報道，阿迪達喺輸俾狼隊之後召集全體球員舉行「盡訴心中情」大會，一齊尋找踢得咁差嘅原因。
.
席間除左鼓勵球員坦白表達意見，阿迪達亦講明佢而家要「捉鬼」，調查邊個向傳媒爆料隊內內幕，包括訓練場上施巴約斯同大衛雷斯打交「往死裡打」事件。
.
而當阿迪達講完，教練團都走埋之後，球員就即興進行第二輪「私片」，多個爆料人都形容呢段私了相當兇狠同有火藥味，當中更有「憤怒而具建設性嘅點名指責」同相當暴躁嘅語氣，不過最後亦以願意一齊支持阿迪達同要喺英超改善表現作結。

雷斯打人新聞

國際賽期未有獲國家隊徵召的阿仙奴球星大衛雷斯與隊友丹尼施巴路斯，在操練中發生衝突，施巴路斯鼻子更被雷斯抓傷，二人最終要由領隊阿迪達分開及打發回家，及後二人已互相道歉。

阿仙奴一隊大部份球員在國際賽期都為國家隊效力，但33歲的巴西後衞大衞雷斯，與由皇家馬德里外借至阿仙奴的24歲西班牙中場丹尼施巴路斯均未有獲徵召，二人繼續留在球會備戰本周末對列斯聯的英超賽事。不過據《The Athletic》報道，二人上周五在操練中，大衛雷斯一次被施巴路斯鏟截後發生衝突，雷斯出手打到施巴路斯面部，後者摔倒地上鼻子並被抓出一道血痕。
報道指，施巴路斯起來跟雷斯對峙，隊友和職員們介入將二人分開，阿迪達則終止了操練，二人被打發回家，周二才重返訓練場。據報道，阿迪達已令二人消除誤會，並且已互相道歉。施巴路斯在Twitter轉發了他與大衛雷斯衝突的報道，直指這是假新聞。
英國《每日郵報》則指出，今次並非施巴路斯今季首次與隊友發生衝突，在阿仙奴今季在英超首戰大勝富咸3:0賽前，施巴路斯便曾在熱身時與隊友尼基迪亞發生衝突而互相推撞。

屌那媽 更衣室潮文

樹立權威，但自己過唔到聖誕

囉囉狗囉囉狗 阿迷陪你去祭祖

往死裡打

緊係有啦 佢係鬼殺隊閪柱

阿迪達：大鳴大放,今日大家盡訴心中情

會後,阿迪達引蛇出洞成功

權咩威，傷咗都逼你踢，當球員係狗

施巴路斯咁撚瘦都同成日開拖

芝娃娃都都好凶狠

香港人學到佢一成就唔好比狗打到咁

學哂大陸大嗚大放

China Arsenal

佢巴斯克人同加泰人都敢炸